<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Franchise Minuman Thai Tea, Cheese Tea dan Bubble Tea. Peluang usaha trend 2019.</title>
    <link>https://popaboba.id/</link>
    <description>Recent content on Franchise Minuman Thai Tea, Cheese Tea dan Bubble Tea. Peluang usaha trend 2019.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Oct 2019 07:50:43 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://popaboba.id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Festival Boba Mall Alam Sutera 2020</title>
      <link>https://popaboba.id/news/festival-boba-mall-alam-sutera-2020/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 19:16:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://popaboba.id/news/festival-boba-mall-alam-sutera-2020/</guid>
      <description>Bingung week end mau pergi kemana? Bagi pencinta boba/ boba lover ada informasi penting akan diselenggarakan acara fesival boba meriah pada bulan Juli nanti di Mall Alam Sutera. Segera merapat bagi warga Alam Sutera dan sekitarnya karena acara kali ini akan sangat seru sekali! Popa Boba bekerja sama dengan fooddaily akan mengikuti acara festival Boba dan Dessert yang akan diselenggarakan di Mall Alam Sutera pada tanggal 2 sampai 5 Juli 2020.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peluang Usaha Franchise Popa Boba</title>
      <link>https://popaboba.id/kemitraan/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Oct 2018 00:44:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://popaboba.id/kemitraan/</guid>
      <description>Tentang Popa Boba - Signature Boba Cheese Minuman dengan campuran boba atau cream cheese adalah minuman yang populer dan sangat digemari oleh kaum millenial. Popa Boba merupakan salah satu usaha yang bergerak di bidang kuliner minuman boba dan cheese. Popa Boba berusaha untuk menjadi bisnis waralaba minuman terbaik, menguntungkan dan paling dipercaya oleh para mitra. Popa Boba menawarkan minuman yang enak dan segar dengan bahan baku berkualitas tinggi namun dengan harga yang terjangkau serta memberikan pelayanan yang memuaskan untuk para mitra dan pelanggan Popa Boba.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>